流動：天氣好，圍一圍碼頭，黑警係準時出黎曬下太陽

正啊喂！辰時卯時失驚無神走去圍圍個碼頭野餐，自我感受Clockenflap既力量，圍完聽完音樂幾個鐘就散水，班黑警就要24小時守住，係個度爛地曬太陽又自己感受Clockenflap既力量，諗下佢地全幅武裝都過癮！

來源：律師朋友